劉仲敬 殺豬過冬學

殺豬過冬學
美國宣布對中國課徵500億美元關稅 懲罰侵害智財權 | 全球財經 | 全球 | 聯合新聞網 彭博資訊報導，美國宣布對來自中國的進口產品課徵約500億美元關稅，以懲罰中國侵害美國的智財權， 官員表示，將在未來15…
川普的命運就是像張伯倫一樣，在2024年大選遭到綏靖主義的責難，被2012年的綏靖主義者和2024年的早知道學派指責，由於不負責任的猶疑和軟弱，不必要地增加了食人族的幾千萬犧牲品，如果當機立斷一次做絕，而不是零敲碎打地做上千分之五，在為時太晚以後再亡羊補牢，何至於此。現在誰還記得，可憐的張伯倫曾是帝國主義的一面旗幟，在鮑德溫、麥克唐納和西蒙推行上等人不管下等人的破事，下等人折騰下等人是自然規律主義的時代力挽狂瀾，重新開啟了大英帝國的軍備更新，使斯大林同志和粉紅色知識份子把他當作反對勢力的中流砥柱呢？
二十年代的單方面裁軍主義者，到了四十年代，全都搖身一變，反過來對張伯倫倒打一耙了。誰還記得內維爾這個名字比聖路易更加古老高貴，張伯倫家族的姓氏比都鐸王朝更加源遠流長，在十九世紀正統帝國主義者心目中，就像布魯圖這個名字在元老院和共和派心目中一樣可靠，他們正是因為拒絕格萊斯頓內閣的收縮政策，才跟艾德蒙伯克的老輝格黨決裂，從而在四分五裂的老托利黨廢墟上，造就了今天的保守黨？邱吉爾的家族不過是詹姆斯和安妮王朝的軍功新人，直到羅伯特皮爾爵士時代還是帝國主義的反對者，直到溫斯頓本人的時代才投靠保守黨。邱吉爾本人在三十年代，比遠古邪惡還遠古邪惡，在負責任的帝國主義者和寬容怪人的英國公眾眼中，不過是那些騎著白馬，到耶路撒冷去等待天使下凡的坦克雷德式幻想家而已⋯⋯
窩老人家現在覺得，彭斯這樣太nice太中規中矩太溫良恭儉讓太像哈利法克斯勳爵、安東尼艾登和范布倫總統的人物，能不能接得了川普的班。時代需要比川普更加狂放、果決、潑辣的繼承人，使川普顯得像張伯倫一樣過渡人物和四平八穩。今天的華盛頓除了班農以外，誰更像神經病？莫不是弗林將軍？當然無論怎樣發展，溫和派中國人都是死定了。五百億不足以拔掉極端派中國人的毒牙，但足以啟動貴匪殺豬過冬的決心⋯⋯
貴國中產階級和貴國市場經濟，今後就是一個笑話。打土豪的勝利果實，都會集中在一到三億人的龍騎兵地區。土豪搶先拿起狼牙棒保護資源，就會留在敘利亞地區；優柔寡斷等待被宰肥豬，就會留在張獻忠地區。上帝早已多次給法老和費拉懸崖勒馬的機會，今後只會有黑暗和蝗蟲。

劉認為Trump既操施未足以打殘支那，未夠力度
但美國既舉動會引起共產黨既危機感

危機感下，共產黨會有強烈欲望去自我防衛，自我保護
呢種想法做到出黎就係高強度既軍事化
最後軍事化會成為國家主要既發展方向

而軍事化背後一定要消耗社會資源
所以支那既中產階級，資本家，甚至係外資
好有可能遭到清洗同抄家

所以Trump既動作，客觀事實上係谷起左支那既軍力，但苦左支那人既民生同唔會再有溫暖生活

一到三億人的龍騎兵地區

即係？

In Trump WE trust

係時候習朝仆街

唔夠強就唔夠強啦, 乜撚野叫未夠力度

本身想打「情」度
打唔到粒字咪用另一組詞

首都，經濟重鎮

漢地十八省

「客觀事實上係谷起左支那既軍力，但苦左支那人既民生同唔會再有溫暖生活」

呢方面, 支那一向都係咁做嫁啦

以前毛澤東時代, 又咪一樣用錢發展 兩彈一星, 但民眾食樹皮

主要指沿海既奶牛省份，其餘鐵道線以外既將會落到黑社會同邪教手上

咁恐怖

言下之意即係陝西、四川、重慶以西全部變成三不管地帶？咁唔會形成藏獨、東突厥趁火打劫，進而壯大嗎？

新疆西藏除非有外國支援 , 如果唔係只會被當地漢人組織控制

唔知到時香港會變成點

當地既漢人組織無左解放軍保護根本係一盤散沙

如果無左解放軍, 到時漢人自然會自己組軍隊

漢人自己組成軍隊
唔好意思，漢人最叻就係有事就走佬，東突厥人就係為家園而戰

如果漢人有事就走佬, 咁新疆一早獨立左啦

現在 東突 係新疆成日玩恐襲, 又唔見解放軍,走佬
反而我成日見到解放軍屠殺新疆佬

當解放軍都撤翻去內地既時候，你係漢人你走唔走？

咁你叫新疆佬打嬴解放軍先啦

隨左東突打走支那軍外
仲有另一個可能性係支那既資源再無法支撐到支那軍
咁就要由東土撤軍, 死守關內

想令中共撤軍, 只有一個方法
就係東突 學越共, 全民游擊, 到時中共軍隊傷亡大, 軍費開支大, 結果就會退兵, 好似美軍撤出越南咁
總結來講, 都係要新疆佬自己肯反抗

我之前講過, 人同豬一樣, 養肥左就要劏
有人會認為, 毛澤東時代會一去不復返

過去國際形勢令到支那缺乏再軍事化既誘因
而過去支那仲可以透過巨大既貿易順差, 去支撐返國內巨大既維穩費同軍費
亦因為咁, 要養住國內一大班中產階級同資本家

但宜家Trump 既決定令到支那再無可能再用外貿黎支撐國內開支
國際形勢上既動作(台灣, 日本, 美國等) 亦重新比返強烈誘因去再軍事化
亦因為咁, 支那就會向支那國內既中產, 資本家, 甚至係外資開刀, 簡單講就係強搶民產
要用大量社會資源去做高強度既軍事化

除左開支, 你仲要諗埋收入

其實支那既新疆既維穩開支早就出奇地高

「過去國際形勢令到支那缺乏再軍事化既誘因」

好似中共 從來都無停過發展軍力wo
成日見到中共造D 新戰機, 新軍艦, 東風乜乜出來, 又遼寧號, 又國產航母

就係因為新疆佬反抗, 維穩開支先會高
其他中國地方反抗無咁大, 咁相對維穩開支都低D

所以 想中共繼續加大維穩開支, 大到連中共自己都頂唔順
都係一樣要新疆佬自己加大反抗

西安斯坦

東突厥打入去基本上係必然
仲未計後面既伊斯蘭力量

比人劏

中間既分別係
過去係慢D去發展軍力
宜家要急速去發展軍力

最理想結果係
中共出兵打擊, 跟住同東突 兩敗俱傷, 兩邊都死幾千萬人

伊斯蘭和中國, 都是國際毒瘤, 好應該一齊係地球上消失

宜家李克強都放埋口風
支那唔care 經濟，但care 美國既技術

亦即係話，外貿上既利益，支那可以唔要，餓死幾億人都ok
但美國技術至關重要
而支那點樣得到美國技術呢？
就係經留學生，華人組織，學術交流黎獲得

想支那死既朋友，尤其是係外國讀緊書既人
記得向CIA舉支那人既間諜活動啦

支那歷史上，中原政權通常死係北面/西面既敵人
東面/來自海上既敵人係好少，同未試過成功攻入支那

西面 幾時打過入中原??

反而蒙古, 滿州 都是來自北方
另外二戰日本都是來自 東面

時代唔同左
現在唯一可以征服中國既, 只有美國, 俄羅斯

留一留名

西北打入中原，係建基於冷兵器時代，草原公路尚未封鎖既時候，但近百年攻入中國既都係沿海入侵，先不論抗日，往前睇明、清朝已經證明中原沿海地區既薄弱

國際趨勢係睇重海航，畢竟美國先係經濟核心，中國推行一帶一路想從內亞、東南亞向西突破，不過睇到一路已經fail硬，一帶亦需要內亞、俄佬放行，以及歐盟願意

但到左現時趨勢，歐盟最多口裏接受，但實際說不，俄佬無暇東顧，可以預期一帶都會宣告失敗

清朝開始沿海地區俾人輪姦到傻喎

我意思係指打到中原政權源國果種, 仲要再入主中原
日本都唔可以打到支那滅國

但都未至於打到中原政權滅亡

歐洲列強無打算要你亡國；
日本係俾美軍打敗

但西北面既敵人就滅絕左中原政權好幾次

周人咪西面黎既囉

事實上一係中東赤化一係中國綠化

熱兵器年代咗二百年，你不如話人地騎兵對住坦克好有優勢

劉仲敬d文幾時先可以通俗d
成日寫到咁點樣普及

講熱兵器既話

由蘇聯領導，西北面而黎中國共產黨 打爆中原政權 中國國民黨
但由海上，東面而黎既日本皇軍反而打唔爆中原政權 中國國民黨

蔣介石開上海會戰都係想將北至南的攻勢改為東至西